閃光燈佈圖

我買左本書學打燈
睇睇下有野唔明

呢兩張圖model 前面個flash佢話係對地面打跳燈修正model身體下半身既反差

咁其實支燈係要放係攝影師既身後? 因為兩張圖都係户外既情況佢又唔係講緊後面有牆去反射d光...咁樣都會補到光?

有無人可以解釋下

你都要有幅圖架

學打燈前學下打直幅圖先

第一幅真係打落地下，反光照光人下半身

因為太陽角度高，佢下身暗，所以要補光

你見佢上下身中暗其實有撻暗左

第二幅係一枝正前方打光人面
另一枝打樹影，不過幅相好似唔關事咁

但係幅圖打落地下支燈唔係應該向住個model前面個地下打落去咩?
攝影師企既位係係邊度

???
枝燈前面咁多位

打地燈例子